［好片推介］Netflix 《Winter on Fire: Ukraine’s Fight for Freedom》

《Winter on Fire: Ukraine’s Fight for Freedom》片長約一個半小時的影片記錄了在 2014 年發生的烏克蘭革命。這場革命推翻了一位漠視民意、一意孤行的暴君。革命始於 2013 年十一月的一場和平集會，數日後，總統突然下令警察暴力清場，警民關係決裂，之後演變成一場歷時 93 天的血腥鎮壓。

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖